trump 完左記者會，金價就下跌，係咪姐係無料到?

開始之前 金價抽升，
完左之後 就倒跌返，姐係市場認為無料到?